【極實用！！】DSE數學致勝Program入法

咁DSE就黎到啦，相信有唔小人開始最後衝刺。
以下為大家帶黎左幾款實用嘅program去解決啲較複雜嘅題目e.g. seesion B 同埋超趕時間嘅MC。
中英文版嘅入法同介紹都有嘅，詳情就睇返下面啲LINK啦！

[color=Red]中文計數機 Notes:[/color]
[url=

[color=Red]英文計數機 Notes:[/color]
[url=

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[color=DeepSkyBlue]<< 計數機系列：主機Prog.1 >>[/color]

❶ ➜ 就係❶個unknown em05
依個係一個包含兩次 Quadratic 同三次 Cubic Equation既Program
係一個大家極常用既Program
點解條Video咁長？
因為佢一個Program等於幾個Program

Formula 01 Math Error點算？
Completing the square 配方法點做？
f(x) 3次方程點Solve？
全部都會係依個Program答到大家 !!!

依兩條片係教大家點用同點入
[youtube]JZEfbCvF2iI&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj&index=3[/youtube]

[youtube]qHRmZFKsKEo&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj&index=4[/youtube]
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[color=DeepSkyBlue]<< 計數機系列：主機Prog.2 >> [/color]

2 ➜ 2個unknown !
有Ⓧ又有Ⓨ，當然係講緊Simultaneous Equation 聯立方程啦 !!!
不過冇咁簡單

兩條Linear直線方程你就識啫
直線同圓形搵交點你又有冇得㩒出黎呢 XD
兩個㘣形又點搵交點呀
全部都係我地既主機Prog.2

依兩條片係教大家點用同點入
[youtube]G29pz1P9j9I&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj&index=5[/youtube]
[youtube]fUQgzLr01bk&index=6&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj[/youtube]
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[color=DeepSkyBlue]<< 計數機系列：主機Prog.3 >>[/color]

3 ➜ 3點 !
坐標既題目好多時候都會有 ∆
容易既Area、Distance同埋角大家應該都會識搵
但係4心大家又識唔識計呢

總之一句講哂，題目俾得出3點，主機Prog.3就可以同你秒殺
依兩條片係教大家點用同點入
[youtube]wF7UmyPJ24w&index=7&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj[/youtube]
[youtube]3V2deOIOKRE&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj&index=8[/youtube]
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[color=DeepSkyBlue]<< 計數機系列：主機Prog.4 >> [/color]

事先聲明，主機Prog.4係一個幾難用既Program
用得基本上都係奪星既題目
我地會針對3款坐標常出既題型，進行最猛烈既進攻

依兩條片係教大家點用同點入
[youtube]3FbqRgKQYpY&index=9&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj[/youtube]
[youtube]HHUeWOvf_oA&index=10&list=PLANd2ztjOo6qtHBui02tnx_YtwwjI-Cfj[/youtube]

即使你睇完覺得唔想入依個Program
但係都一定會為你既坐標Coordinates上左好好既一課
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
大家要加油 希望裝備完大家嘅計數機可以秒殺所有題目
雖然啲片好長但係考DSE既你一定唔會後悔入黎睇 !!!

喂大佬你啲link想點呀

首先要學識點貼link同片先

智力咁有限就咪學人教數啦，你啲所謂program咪又係剪剪貼貼，搵食過主啦。

Sorry呀上面有啲coding問題，更正版本係依度。

咁DSE就黎到啦，相信有唔小人開始最後衝刺。
以下為大家帶黎左幾款實用嘅program去解決啲較複雜嘅題目e.g. seesion B 同埋超趕時間嘅MC。
中英文版嘅入法同介紹都有嘅，詳情就睇返下面啲LINK啦！

中文計數機 Notes:

英文計數機 Notes:

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
<< 計數機系列：主機Prog.1 >>

❶ ➜ 就係❶個unknown
依個係一個包含兩次 Quadratic 同三次 Cubic Equation既Program
係一個大家極常用既Program
點解條Video咁長？
因為佢一個Program等於幾個Program

Formula 01 Math Error點算？
Completing the square 配方法點做？
f(x) 3次方程點Solve？
全部都會係依個Program答到大家 !!!

依兩條片係教大家點用同點入

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
<< 計數機系列：主機Prog.2 >>

2 ➜ 2個unknown !
有Ⓧ又有Ⓨ，當然係講緊Simultaneous Equation 聯立方程啦 !!!
不過冇咁簡單

兩條Linear直線方程你就識啫
直線同圓形搵交點你又有冇得㩒出黎呢 XD
兩個㘣形又點搵交點呀
全部都係我地既主機Prog.2

依兩條片係教大家點用同點入

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
<< 計數機系列：主機Prog.3 >>

3 ➜ 3點 !
坐標既題目好多時候都會有 ∆
容易既Area、Distance同埋角大家應該都會識搵
但係4心大家又識唔識計呢

總之一句講哂，題目俾得出3點，主機Prog.3就可以同你秒殺
依兩條片係教大家點用同點入

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
<< 計數機系列：主機Prog.4 >>

事先聲明，主機Prog.4係一個幾難用既Program
用得基本上都係奪星既題目
我地會針對3款坐標常出既題型，進行最猛烈既進攻

依兩條片係教大家點用同點入

即使你睇完覺得唔想入依個Program
但係都一定會為你既坐標Coordinates上左好好既一課
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
大家要加油 希望裝備完大家嘅計數機可以秒殺所有題目
雖然啲片好長但係考DSE既你一定唔會後悔入黎睇 !!!

用CASIO點解要入Quadratic EQN

反而聯立方程就要

同埋DSE有幾合會考到直接拆3次方 大把A PART幫你搵FACTOR

求下你地d補習佬唔好再教學生入d咩神技program啦，一黎唔係題題數用得著，二黎本身數底渣既點會識分邊題用得邊題唔用得，仲要佢晒時間去學背d program點用有咩功課，不如正正經經教返佢地d基本concept啦。

唔識concept
識program都幫唔到太多

有D題目真係靠program唔識都答到

2018年都仲教緊計數機program
份卷已經設計到防止傻人直用program嚟計
可能你本人識自己變通嚟代數解決，但依賴program嘅學生九成都唔會識用腦

當你啲學生好撚醒目識變通代數呀，咩秒殺都係廢話
你挖部機出嚟，篤得嚟人哋都揀到答案啦
仲未計你三部戇鳩機放喺枱面阻頭阻勢，撕張紙都窒住晒

你照用嚟教你自己啲學生啦，但唔該你唔好放上嚟獻世